<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Faisal Kholid | Site &amp; Portofolio</title>
    <link>http://faisalkholid.github.io/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Faisal Kholid | Site &amp; Portofolio</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 15 Mar 2022 13:33:25 +0800</lastBuildDate><atom:link href="http://faisalkholid.github.io/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Logo</title>
      <link>http://faisalkholid.github.io/2022/logo/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Mar 2022 13:33:25 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://faisalkholid.github.io/2022/logo/</guid>
      <description>Halo, 👋 Apa kabar semuanya, kali ini aku membuat sebuah logo untuk diriku sendiri atau bisa di bilang Logo for self branding logo ini terinspirasi dari pixel atau unsur gambar yang menyusun suatu gambar grapik yang perhitungannya per inci. sebanarnya kalau di perhatikan lebih detail dari logo ini itu membentuk huruf F yang di mana huruf F tersebut adalah inisial dari nama tengah aku yaitu Faisal.yuppppp dengan sedikit modifikasi sehingga sekilas tidak tampak seperti huruf F pada umumnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resume</title>
      <link>http://faisalkholid.github.io/2021/resume/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Dec 2021 22:45:58 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://faisalkholid.github.io/2021/resume/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aku Kembali</title>
      <link>http://faisalkholid.github.io/2021/aktif-lagi/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Nov 2021 19:50:35 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://faisalkholid.github.io/2021/aktif-lagi/</guid>
      <description>HAY FAISAL DISINI . . . So, hari ini aku kembali menulis disini, dan kembali lagi belajar tentang desain UI/UX dan tentu saja tertarik kembali belajar programming.
dan pilihan aku untuk belajar programing saat ini adalah Flutter, yuppp mobile Apps&amp;hellip; bukan apa-apa hanya sekedar untuk bisa mengimplementasikan desain UI yang aku buat sendir, rasanya seru aja&amp;hellip;
setelah banyak belajar mengenai desain khususnya pada UI/UX aku malah tertarik untuk implementasikan desain yang aku buat kedalam sebuah baris kode mobile apps, walaupun proses belajar aku lambat namun aku berusaha untuk konsisten dan tidak mau terburu-buru dan memaksakan diri, karna saat ini aku masih nyaman di UI designer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>kemarin</title>
      <link>http://faisalkholid.github.io/2019/puisi/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Dec 2019 14:13:56 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://faisalkholid.github.io/2019/puisi/</guid>
      <description>KEMARIN Baru kemarin aku coba mencintai seseorang, memikirkannya setiap malam, stalking dia tiap jam, sampai tak bisa aku terpejam, anganku terlalu jauh kepadanya, hayalku terlalu tinggi kepadanya.
Kulitmu yang putih mata yang bulat yang setiap aku pandang terasa nyaman dan sejuk, kau membawa perindu dalam matamu sehingga aku tak kuasa mengedipkan mataku sendiri.
Namun, malam ini disaat hari bahagiamu datang nama yang kamu tag di storymu menyadarkan bahwa aku hanya angin lalu dalam hidupmu, namun aku turut bahagia atas harimu itu.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
